寫左封信要求英超腰斬

123

大佬好嘢！

叫利迷幫手聯署

岩啦，我地利物浦輸左唔係事實，車仔比錢人壟斷英超，信我下次利物浦一定冠軍